程式交易點開始！！！

唔係教學 真心求教 有冇咩劵商係可以免費比你用multicharts 定係其實要買左multicharts泥用先 跟住再慢慢學

有冇過來人可以指點下迷津或者留個tg

萬分感激

tg : hugo1991

我就用Java 駁IB,冇用過multichart